如果美欺唔轉會係小花 咁丙朗轉左兩次會係咪三姓家奴

系

士博停 49000 蝗 蛆
三姓？

等睇唔過兩頁

四家性奴

喺曼聯同費sir哭訴 趕走雲佬 然後轉頭走人 跣人一鑊甘
喺皇馬就唔使講啦 三連冠功臣 結果主席唔肯加薪 轉身一腳踢走
期待幾年後喺祖 又會點樣走

駁唔到

岩牙

仲有幾年咩

王騎

牙朗轉會都係為份工
啲朗迷先賤 撐完一隊就撐其他隊
個啲先係真正三姓家奴

三姓家唔係伊巴咩

21世紀仲係度j忠誠

美斯踢過紐維舊生